呢位巴打d未來人報告真係好撚堅，有link.

未來人報告2 : *三條柒*凶星降臨，香港未來五年大凶！

未來人報告2 : *三條柒*凶星降臨，香港未來五年大凶！

未來人報告6 : 未來幾年世界大亂，當奴侵連任。

真係堅

改個名，然後貼返自己D Post？

佢地一向都係一個人黎啦

條友低能仔嚟

唔知道自行啲舊post 改埋名

五毛關打手又出黎護主呀？
你主人五毛身份黃哂啦垃圾師今。

都話唔識佢囉
唔好打稻草人啦 傻仔

又係呢件垃圾

垃圾得過你條五毛關打手，日日圍爐同五毛關含撚。

你條傻鳩司令做乜咁驚被人踢爆係五毛關打手呀？五毛關d圍爐post成日見你同佢打飛機噃

鳩少陣啦你 來來去得你一個講

又護主呀五毛關打手，出cc台睇下你金主五毛關同你班打手點畀人屌啦，唔係得我屌你班五毛關打手架傻鳩司令，繼續含你主人五毛關撚啦垃圾。

做五毛關打手做得咁開心，你條傻鳩司令真係含得撚

。